【暑假有下場】之 炒冷飯徵故 (進行中)

【暑假有下場】之 炒冷飯 (進行中)

世界訊息來得快、去得快，有沒有那一個故事因為更新時來去匆匆的通知欄被洗版後，令你錯過了精彩的故事？

如今已經有十個作品，希望在未來的三星期內有很多作者一同參加這挑戰！